{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_032324",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68854&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "마산 브론즈"
    },
    "text": "2年8月にオープンした馬山の最新ホテルです。 当ホテルは清潔で快適な客室を提供しております。 すべての客室でネットフリックスと空気清浄機をご利用いただけます。 宿に来る道は魚市場までの距離は82mで徒歩3分かかります。 ロッテ百貨店までは徒歩3分、慶南大学までは車で8分、馬山バスターミナルまでは車で7分、馬山野球場までは車で10分、馬山駅までは車で5分かかります。 客室の内部施設としてはネットフリックスの視聴が可能で、空気清浄機が備えられています。 また、ヘアアイロンのレンタルも可能ですし、ホテル内にはセルフカフェやセルフ洗濯などの施設もあります。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはいつオープンしましたか？",
            "answer": "2年8月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室では何が提供されていますか？",
            "answer": "清潔で快適な客室を提供しており、すべての客室でネットフリックスと空気清浄機を利用できます。"
        },
        {
            "question": "馬山の魚市場までの距離は何mですか？",
            "answer": "馬山の魚市場までの距離は82mです。"
        },
        {
            "question": "ロッテ百貨店までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ロッテ百貨店までの距離は徒歩3分です。"
        },
        {
            "question": "慶南大学までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "慶南大学までの所要時間は車で8分です。"
        },
        {
            "question": "馬山バスターミナルまでの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "馬山バスターミナルまでの所要時間は車で7分です。"
        },
        {
            "question": "馬山野球場までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "馬山野球場までの所要時間は車で10分です。"
        },
        {
            "question": "馬山駅までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "馬山駅までの所要時間は車で5分です。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "客室内にはネットフリックスの視聴が可能で、空気清浄機が備えられています。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテル内にはセルフカフェやセルフ洗濯などの施設があります。"
        },
        {
            "question": "ヘアアイロンのレンタルは可能ですか？",
            "answer": "はい、ヘアアイロンのレンタルも可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 204,
        "QA": 356
    }
}